【HKDI】 我正式宣佈HKDI都搞罷課！！！

無大台，就唯有自發！！
HKDI並唔係平衡時空！！！！！
9月2號 十二點，同我塞爆地下大道！！！！！

唔該幫幫手spread出去
tiff檔：

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快過你了

推

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

831 901 902

push

到時見！！！

琴晚洗到而家

DI仔支持

推爆佢老母

Push

freshman push

612 721 805 811

集合後齊到中大！！

Ive仔推爆佢

中大見！

新生想問通常第一日返學係咪都無乜特別野要整？
無既我就一定到

無架純粹上堂

！！！！！！！

year2既朋友唔該你地幫手spread下個post
自己班又好IG story又好
HKDI無學生開既專頁真係好難spread
SU又好似消失咗咁

SU可有可無

幫推

我又推

我再推

我繼續推

推推推推

齊罷課 五大訴求 缺一不可

屌你老母終於有hkdi
等撚咗好耐

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

繼續推 推到上熱門

PUSH

Ok 今年di新仔響應罷課

DI仔你地讀design既
整張好睇d既文宣先出po得唔得呀

利申vc今年畢業冇得罷

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

好核突咩簡潔大大隻字得喇
做唔切 諗住呢款洗版式痴牆

概念係咁樣

利申我FTV非design 多多包容

繼續推

原來HKDI得咁少人

舊生表示支持

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

推推推

I大罷課

我地讀書唔叻
唔代表我地唔可以參與政治

毅進愚課仲布公信力

毅進罷課仲有公信力

請善用起底功能，不推文回覆

五大訴求 缺一不可

AIP撚表示條撚準備

612 721 811

612 721 811 825
光復香港

Di仔唔可以俾人睇死我地

啱啊！！！！

咩年代仲用學歷打飛機
只要係香港學生都有資格罷阿！屌你老母！

罷啦罷罷吧
推到上天花板
罷啦罷 罷啦啦罷罷 啦罷啦罷

師兄表示支持

di仔一人整一張文宣啦

身為一間設計學院 咁多設計人材
啲文宣posters竟然咁普通！！！？

支持！

清𥇦表達hkdi 92罷課就得啦

對唔住我無乜時間整都唔知點整又無人去整
我自己都update緊自己份文宣
不坊睇下 我呢幾日忙緊呢份

[資訊性文宣] 我用咗幾晚時間整左本野

thei 呢

Di畢業生表示支持！

事態發展已經去到一個樽頸位，政府就已經強硬咁表哂態，會繼續使用強硬手段去鎮壓香港人，香港將會進入高壓嘅統治，跟住嘅發展會係民怨四起，官逼民反，定係屈服於強權之下，苟且偷生呢？

lm

垃圾學校都connect

支持
利申: 雨革都罷過

DI好嘢

師兄表示 DI仔加油

DI師弟妹加油

啲色改改佢好啲

用返DI本身啲色唔好咩

推推

辛苦你巴打我無惡意
推到有Graphic design既人出黎

利申：LWL

HKDI嘅人去撚囇邊 同我岀嚟

乜DI咁少連登用戶

廢up堂 自我介紹之類 有可能會分下group 去一兩堂認一認啲同學就ok
不過有可能派啲證呀之類 畢業好多年 可能而加唔同左

一定唔止 唔知死撚囇去邊
平時讀書廢已經比人笑，今次為左香港可唔可以落力少少 做自己能力範圍嘅嘢都咁難咩

FTV year2表示罷佢老母

咦

print 啊print啊

啱用拎去用
JPG for digital and 一般PRINTER
PDF for 印刷公司

要唔要人幫手痴 想岀力

通常你第一日都係聽嗰度師講assignment同briefing

罷佢老母
Digital music路過

自發圍爐返學痴啦

翻去屌下嘅藍絲保安

訴求
無咗一點未print 可以改一改

Freshman 推

一齊罷一齊罷

推爆 到時見

推
但上九半堂 都唔知叫唔叫罷課

ive 好似冇乜人知罷課
ocamp 又照搞
定係太多港豬藍屍？
好驚罷課後會比老師清算
希望可以多啲人家響應

因為無大page su摺 secret 無人睇
有人搞都唔會知

2014罷課嗰陣，院長落埋嚟

竟然有啲咁既事

院長已經換咗，新嗰個唔知會點做呢

琴日o day都有人airdrop叫罷課同跳閘返學

freshman 都要參與啊
新一年第一日返學就罷課

有裝嘅就full gear la，最少都加個口罩

罷課我絕對支持呀
不過再搞一定要同校方、學生會好好協調
樓主有無聯絡過佢地？

會前往中大參與罷課的同學可加入HKDI 同學發起的群組

校方基本上都唔會理 vtc咩背景大家知
學生會，呢幾日會諗辦法聯絡，IG又好人搭人又好
佢地表唔表態都好，人數，自發活動出黎既氣氛點樣好重要，如果真係多人既，我諗都唔需要靠su。所以靠大家share 92罷課喇。

其實點都要通知校方，因為可能會特別嘅安排。不過最好就聯絡到學生會，交比學生會去同學校聯絡。 加油

全民加入民主極權對壘 全面開戰

痴幾張poster 五分鐘內全校清哂屌佢老味

理得佢

第一日無咩特別野

自介吓、分位、分組
不過可能唔少人去罷課
所以嗰日就算返，都未必真係會識曬全班嘅人

P牌都留言加油

光復香港
時代革命

大家經過831之後如果你仲有唔罷課嘅理由
只可以同你講你唔配做人因為你已經冇撚左良知
立即同我係ig班group 話比所有人知
9月2號 12點黑衣 設計大道 罷課